有冇住長沙灣既巴絲？

點解近明愛醫院個頭晚晚都有個女人係到大聲叫？

阻人扑野要燒春袋嫁

唔知

有咩，聽唔到

好大聲wo 我5樓都聽到

唔係住嗰頭

唔係一個，係幾個，有個成日晌桂林街街市鬧人，久唔久會去覆診

係鬧咩野？ 日日都鬧咁制